Taylor 224ce-K DLX

有無人用過 音質好唔好買唔買得過
Budget 1-2萬 定係有無更好既推介？